往事只能回味

係

你個fd又隊酒，陪下佢啦

佢話返咗屋企？

跟住落街飲酒🤦

佢冇覆我訊息了

你冇佢contact?

only tg

=.=

你有？

冇

佢話番屋企攞9達通落街買1664飲=.=
跟住消失左

幾點講

-.-

攰

12點

早啲瞓 乖

我都想

我冇佢電話

我得佢skype同tg=.=

唔覆人wtsapp嘅佢